只要溝到女神best fd,就離溝到女神不遠了...

同女神最常傾計就係佢best fd
只要溝到佢best fd
佢就會少咗同女神傾計
女神就會寂寞
之後就有機可乘了

升級做幹部 做埋分部長！

通常女神啲best friend都係美極型

好cheap啫

個句野有聲既

為咗女神

忍一陣就可以了

睇得太多

溝女神best frd，搵機會食埋女神，收埋女神做sp
離間兩個女人
等女神搶你走
手尾都無，乾手淨腳